\thispagestyle{plain}
\centering \section*{Roter Mond}
\index[in]{Roter Mond}

%\begin{small}

\begin{tabbing}
1. \=Roter Mon\=d "uberm Silbersee, \=Feuerglu\=t w"armt den kalten Tee,\kill
\>\bf a\>\bf G\>\bf a\>\bf G\\
1. Roter Mond "uberm Silbersee, Feuerglut w"armt den kalten Tee,\\

/: \=Kiefernwal\=d in der Nacht, und \=noch ist der neue \=Tag nicht erwacht. :/\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf d\>\bf a\\
/: Kiefernwald in der Nacht, und noch ist der neue Tag nicht erwacht. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. \=Sterne steh'\=n hell am Firmament, \=solche Nach\=t findet nie ein End'.\kill
\>\bf a\>\bf G\>\bf a\>\bf G\\
2. Sterne steh'n hell am Firmament, solche Nacht findet nie ein End'.\\

/: \=dieses Lan\=d, wild und sch"on, und \=wir d"urfen seine \=Herrlichkeit seh'n. :/\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf d\>\bf a\\
/: Dieses Land, wild und sch"on, und wir d"urfen seine Herrlichkeit seh'n. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. \=R3auher Fel\=s, Moos und Heidekraut, \=weit entfern\=t schon der Morgen graut.\kill
\>\bf a\>\bf G\>\bf a\>\bf G\\
3. Rauher Fels, Moos und Heidekraut, weit entfernt schon der Morgen graut.\\

/: \=Fahne weh\=t, wei"s und blau, das \=Gras schimmert unterm \=Morgentau. :/\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf d\>\bf a\\
/: Fahne weht, wei"s und blau, das Gras schimmert unterm Morgentau. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. \=Fahrt vorb\=ei, morgen geht es fort. \=Kommen wi\=r wieder an den Ort?\kill
\>\bf a\>\bf G\>\bf a\>\bf G\\
4. Fahrt vorbei, morgen geht es fort. Kommen wir wieder an den Ort?\\

\=Norden is\=t unser Gl"uck, und \=in uns bleibt nur die Er\=innerung zur"uck.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf d\>\bf a\\
Norden ist unser Gl"uck, und in uns bleibt nur die Erinnerung zur"uck.\\

\=Norden is\=t unser Gl"uck, und \=wir schw"oren uns ein \=neues Zur"uck.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf d\>\bf a\\
Norden ist unser Gl"uck, und wir schw"oren uns ein neues Zur"uck.\\
\end{tabbing}

%\end{small}

\begin{angaben}{0}
W\&W: aus dem Hortenring Ernsthofen, Schwedenfahrt 1980\\
FA: 173 GB: 193 LB: 266 MO: 150 TS: 436 PI:\checkmark
\end{angaben}
